維機解任 1/11/17 2200 剌客教條 起源 2330 修道院：受難的父親

開台時間: 2200-0130

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家一齊來吹水

萬聖節特備節目會玩Remothered: Tormented Fathers, 呢隻11月1日出既STEAM恐怖遊戲, 大家入黎一齊驚啦